柴灣撚入

二號restaurant
華夏杶

中上

Lunch 垃圾嚟

早餐同乜乜冰室有得x

幾錢？？
柴灣茶記間間都好劣
早餐通常食學利..但又覺得依間野好烏糟

今日lunch食學利

Tasting note
牛肉急凍嘅 無牛味 只有satay 味. 不過無太多soda powder. 中上。 不過太油

麵質okay. 小小al dente

炒蛋有二隻蛋。不過麻麻 可能大陸蛋 無乜蛋香 火x唔得

柴灣真係無乜好食 但係應該食間都好過青越亭

屌lunch 加一
Service charge

我食雞多

青越亭係早餐.午晚餐都難食個下勁 唯一可取之處係坐得叫舒服d同唔洗等位

食早餐都38

急涷雞都有半隻
湯河或貴飛雞飯

到底柴灣有咩好食

差唔多

呢d都三十幾

有時間我自己煮

屌返工遲到扣錢

薩利亞

之前我覺得牛記茶室
好食

呢家柴灣道間車仔麵都一落千丈

咁撚貴

好多人

屌
新酒樓垃圾嚟
唔好去食

喺柴灣梗係食泉記

威利華

屌

佢好似有一檔license 咗牛記個 名

好撚難食

椒鹽豬x

永利茶餐廳算唔算柴灣最好食嘅茶記？

垃圾嚟😭

執埋啦

無野好食

個人幾鍾意springtime

X2

街市鋸扒嗰間無左都唔知邊到有野好食

有鬼佬食

前食過

White sauce chicken leg 加how cool

中國式

我記得
去過

柴灣澳牛

我食開，呢間嘢唔錯

隔離燒味我食呢d

不過一時時ok

40幾蚊

太碧

Lunch 麻麻

雞ok

漁灣間順利粥品既脆皮雞飯同豬頸肉飯

金源樓間車仔麵幾好

末食過

初頭好食

依家一般

點都好過對面間垃圾新咪咪

澤記魚柳包好食
即炸熱辣辣
又大份 仲大過隻手

屌

澳牛垃圾嚟

便秘 清腸胃食佢就啱啦

屌
新開去食

你老母嗰條(gay咾)

d 嘢唔熱

我認同你

無食過
上網睇過

Catfish 食少d

我屋企有親戚做海鮮

屌你
Lunch無位㗎

無野食迫住食

無人食601馬拉嘢？

唉

民華

工廠做

點心同番tomato sauce

我成日食茄牛麵

上海麵

你小朋友嚟嘅

有機會比封利是你

咩意思
可唔可以講多d

利申：好鍾意食fish and chips

皮厚得x

酸辣湯唔突出

鯨軒係柴灣食過最好食既茶記

大排擋果庹

果種魚食屎大

個人覺得環翠新開嗰間京都日本料理幾好食
不過貴

下..好難食喎
上次食個咖哩吉列豬扒飯
汁又少 豬扒又硬
叫個芝士餃子 啲芝士好似水咁

豬扒大王，不過得咖喱豬正常，其他都好難食

Catfish 食垃圾大

你可以識吓其他魚

養魚無味

魚要滑有魚味

Cantonese steam fish
離骨中間紅先到家

因為炸咗其實你係食將汁

食源記

我未食過
對面酒樓垃圾

所以唔誡日本嗰間

日日食大快活

之前佢豬排好厚
侬家太thin

小西灣夠竟有乜好食

好sad

第一日開係好食
依家麻麻

不過柴灣酒樓黎講..興華間彩逸先正宗狗都唔屌
員工態度又勁差..野又唔好食..最重要係收銀又亂收錢 好彩上次有對單..佢印咗第張台既單..差d比多成兩百蚊 重要完全無唔好意思

我之前最愛牛記

其他酒樓垃圾

住得柴灣預左餐餐自己住架啦...

車仔麵鍾意食新咪咪 因為有酸菜..但兩送都好貴

以前就好食 依家麻麻

有我之前帶飯

不過返工做狗

之後無帶lu

大家樂

有無人知興華間太興執咗之會開乜

好多chai wan bros
我瞓先

X華

你老母我返柴灣先買coupon

x咗

住左柴灣17年食過
茶記
威利華*
香江
金城
天天
新桂香
魚米
薩莉亞*
源記
新咪咪
群記

你食開屎？

n年前漁灣海運鋸扒
而家邊到有扒鋸？

唔係呱
X河都好d呀

個人意見
我食開生野
熟野除左鯖魚係真係麻麻哋

中學飯堂
柴灣第一好食茶記

食開
合興 / 財記 魷魚麵
青年商店滷水
真好味雙拼飯
上海美食擔擔麵

點解冇人提過輝煌？

好啊幾時先有機會

有無柴灣巴打記得海運幅噴水池
利申：老野

真架？

鳩估

Btw,

雪米麻麻

炸肶餐

我都識係食呢個餐

黎間同埋家嫂都ok

家嫂
晚市hot pot buffet

你lunch食d乜你諗你

有冇柴灣絲打想去兜下風
非厹

有冇魷魚麵同好 食開財記

水尤？

熟食中心,澳門茶x聲嗰到

車仔麵？

地鐵站巷仔 唔係漁灣李老闆

家嫂6~10放題?

我知邊道

Lunch都有條隊
我麻麻

我唔知
我返工係chai wan

可以先焗食

之前社企西餐

我食咗德國豬手

Ok㗎

所有日式野都係伏
有次同同事叫晒所有日式xxx試
笑到我地傻左

永利我最鍾意食佢d咖哩飯

Ching識食

青年商店

食過一兩次，味精勁

主要係養植問題，越污糟大得越快。吃得怕會腎虧。

但全柴灣最隱陣係佢一年加幾次價

仲有冇人記得 我的茶餐廳

天天都算OK 啦, LUNCH同晚餐都食得過
環翠間廉記有冇巴絲食開?
食過幾次味道都OK 但試過兩次肚痛, 已blacklist
王林記呢輪食多左, 但幾貴, 牛腩河加凍檸茶要$48

柴灣酒樓冇間得

工廠大廈果間馬來西亞嘢？

好撚正呀
啲野大碟好食

以前社企餐廳早午餐都正
尤其早餐塊雞排超高質
杯咖啡都正
點解會執

識食丫師兄！

屌你
星期三食早餐

咁收䬶係條四五十歲cline 我最尾話冬0茶..........小甜
佢話我講小甜太遲，入咗機

你老母呀，你水巴喺後面得我一個外賣

先唔好爭議我慢定佢快

你老母佢語氣差撚到?焗撚住條氣

你餐廳一半人都無

你入水吧講外賣0水小甜好辛苦呀

我應該會小d食呢間

前日永利個日式芙蓉蛋飯 黎到屌左出聲

屌你老母

唔撚係柴灣無嘢好食我先食你

汁能柒咗啦

你老母轉macaroni 又唔得

巴㜣七閉

Btw, lunch 食咗x院嗰間

永利即係戲院

大興中午排隊。又汁

太興早餐都還好
宜家要去警察宿舍食了

而家多數都係威利華
以前有時上漁灣街市食
澳門同肥文收左皮就無上去
永利竟然連小西灣都有一間

HA巴打？

咁勁
做食市都搵到吓錢😭

同之前旺角豆花一樣

個個話難食
我都覺唔好食
但夜晚都算幾撚多人

社企而家開返喺家嫂隔離， 不過價錢貴咗，你可以去試下， 夜晚一樣有歌聽。

無嘢做
出嚟不外x吹吓水
有d人食乜無乜所謂

真係唔知
我食lunch

同一building ?

同一座樓，同一層，都係6樓，不過係隔離嗰個細單位。

出lift左邊

Yes

Thanks

新貴香

有冇巴絲食過青年廣場果三間?
iconic 都幾好食, 又有semi buffet

行好遠下喎

廉記又貴又唔好食，唔明點解都要排隊

差少少啫
輕鬆嘅
佢勝在平 份量夠

酸辣